到底高登發生咗咩事？

啱啱諗住睇下有無app未更新
點知睇到d咁嘅嘢

對唔住
我笑點到好低

\/